其實點解新聞報導前要播國歌？

洗腦？

講清楚啲係邊度嘅國歌
唔係自己嘅嘢唔好亂認

原來樓豬係支那仔

理性討論

其實一國兩制係所有人都知嘅嘢
你可以討厭呢個國家 推行港獨
但係依家黎講香港唔屬於中國咩？

香港係中國一個城市
播國歌有咩問題？值得深究？
你話播其他國歌就要了解下姐
對不對啊中國人？

你要認你係支那仔
我阻唔到你

其實中華民國係主權國家係一個事實
老共可以唔認哩個主權 夾硬話台灣、金門及澎湖列島係屬於自己嘅
但係而家嚟講台灣、金門及澎湖列島都係屬於台灣

香港而家係中共嘅係事實，中共不擇手段竊取 香港 同 中華民國大陸地區 都係事實

新聞前播嘅係中共嘅國歌係事實，但播嘅唔係我嘅國歌